郭榮鏗引述克魯茲籲停止暴力 參議院情況不穩 或有參議員反對 商界反對力度高 有人嘗試以香港街頭暴力畫面阻礙法案通過

郭榮鏗引述克魯茲籲停止暴力 稱街頭畫面被用圖阻《香港人權與民主法案》通過 (09:16)

圖1之1 - 美國參議員克魯茲（左二）來港期間，與前政務司長陳方安生（右二）、立法會議員郭榮鏗（左一）及莫乃光（右一）等會面。（莫乃光提供）

立法會議員郭榮鏗與訪港的美國共和黨參議員克魯茲（Ted Cruz）會面。郭榮鏗今早（14日）在商台節目表示，克魯茲有呼籲街頭暴力不應升級，甚至應停止一切暴力，因克魯茲預料《香港人權與民主法案》將在美國眾議院通過，惟參議院情況仍不穩，或有參議員反對，商界反對力度亦高，有人嘗試以香港街頭暴力的畫面阻礙法案通過。

郭榮鏗稱，若目前情況持續，相信會有人繼續以街頭畫面抹黑香港，導致失去國際支持，認為這是特區政府設下的圈套，呼籲港人不要中圈套。郭榮鏗又引述克魯茲分析，指出《香港人權與民主法案》若能在美國兩院通過，美國總統特朗普會簽署，因為特朗普現時最關心是明年總統大選能否連任，需要共和黨的人支持，而共和黨期望特朗普通過法案。

公文袋都做左休息撚

轉達意見姐
大家衡量左自己做決左就可以了

手足們應該理解
身為議員，好難叫你繼續打
等於民陣唔可以呼籲勇武活動一樣

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又想割呀?

而家美國咪打開口牌叫你停一陣先囉
講到明d畫面好撚不利，係都唔撚聽

以佢身份一定係咁講架啦

就算無美國支持呢場運動一樣要走落去，我地命運從來唔需要外國插手！

唔係公民黨講，係美國參議員講

賣港

佢唔係就咁講吓
係直情講到明有暴力法案就大啲機會唔會通過喎

你都白撚痴

今晚要有咁和平得咁和平

暴力畫面唔係問題
不過一定要有足夠文宣！
好似黃藍店，美心
你願意解釋 人地就願意聽！

好撚多5毛標出黎

五毛認證

唔只係郭榮鏗引述，Solomon Yue 都係咁講

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

重要 推
共和黨大佬出聲
大家都要靜一靜諗下

所以今晚集會一定要去
不反對好難得

參議員畀土共收遍咗啦
美國商界一直反對
唔關抗爭者暴力問題

OK..今晚和平

唔好理解到參議員支持暴力抗爭啦屌你

push!!

ok，和平旗海集會

Sir

推

通過係咪可以攬炒？五大訴求已經答應？
唔係就做返自己，做應該要做既野

做乜都好 今晚一定要出

基本上有呢類事發生，利益者商界九成九都反對

唔通人地話支持你暴力咩
泛民講野真係聽3成算

你冇傻啦
人係知道有原因但都係唔buy你咁暴力啊

咁你係咪唔想通過呀
人權法案 五大訴求 攬炒 我全部都要

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

所以唔應該做啲嘢搞到佢哋有藉口唔過

wall street個班賣國賊
NBA,apple做既野睇到晒

仲死不悔改，唉

咁你地知唔知無勇武商界聲都唔會出 其實你地知唔知攬炒係包邊d 人

push

上面成堆5毛

點解會出左兩個reply

如果美國因為有幾個警察俾人打，幾塊爛玻璃就放過對人權既堅持，我地仲點解想要佢地呢份所謂既支持？

手足，有冇人金鐘灣仔甚至中環銅鑼灣返工？lunchtime 去探下警總48小時靜坐銀髮族呀！
如果各區打工仔有興趣好似中環快閃甘既lunchtime 活動，請加入 一齊傾

咁你班議員做乜柒呀，對家識游說你地唔撚識游說?

呢幾日勇武先停下

啫係點, 冇暴力畫面又話"大幅緩和相信問題會「自行解決」", 有暴力又話對通過"香港人權及民主法案"有阻力...

人地老奉幫你?

商界 邊D公司 邊D人 先擇名

自膠 以為你講 克魯茲

唔好幫，攬炒囉

我覺得佢意思係參議院個邊會有中國嘅說客用呢種理由去叫參議員唔好支持喎。即係叫我地唔好俾有心人利用。

大佬係中共 冇美國食硬屎都得

Push

今晚絕對要和平 邊個搞衝突一定係鬼.. 預左d狗一定會搞事.

人權法係講緊支持示威者咩
人地講人權,講美國人利益
關你暴力唔暴力撚事咩
比黑警打係咪要舉手任佢打

如果唔通過
大量資金流走
更多人移民

停下先囉，咁簡單

唔好放棄我哋呀

靠人地既法案撚出晒黎 圍爐啦

有冇試過有法案係過到眾議院但係過唔到參議院

你同中共宣戰呀，唔係港共

公民黨都係幫美國傳話
冇左美國支持會點 自己諗

前線全部都係秋後算帳撚
硬係唔識收放，硬係覺得有一次唔出黎，聽日就集體俾人拉

利申：不割，不過知進退係重要，唔係每個星期諗星期就等於威威，我地終極目標係咩？贏呢場運動麻！叫你食屎你都唔可以嫌臭啦

武力抗爭令到國際關注
唔代表武力幾時都有用
擁有武力識收識放先係用家

大大隻字寫撚住 天滅中共，全黨死清光

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

在晴朗的一天出發 - 14.10.2019 (第二節第9分鐘開始)

郭榮鏗引述Ted Cruz的說話

Ted Cruz:
- 街頭暴力要停止
- 《香港人權與民主法案》在眾議院一定通過.
- 不過, 暴力抗爭升級, 會妨礙《香港人權與民主法案》在參議院通過
- 有幾位參議員已因為"暴力抗爭"而打算反對《香港人權與民主法案》. 美國商界反對《香港人權與民主法案》的力度也很強.
- 北京lobby對參議院既影響依然好大. 「有人」亦已借著暴力抗爭畫面, 不斷遊說參議員們反對《香港人權與民主法案》.
- 憑著幾位參議員既反對, 已足以令《香港人權與民主法案》不能通過, 令法案停留在委員會的階段.
- 認為Donald Trump唔會拒絕簽署《香港人權與民主法案》. (如果法案可通過的話)

咁你而家做俾邊個睇?
你覺得爆美心會令政府投降?共產黨會聽?
話做俾美國睇而家人地打埋開口牌講明呢d畫面唔係冇用咁簡單，係負作用
咁你再答返我裝修到底係為乜?

Tui

就算依家休息
黑警都會搵人扮/搵番琴日d片黎屈
所以晒氣

一)
不如日日坐係街唱歌抗爭
Popo逐個捉走我地手足
用手足條命換取彈藥俾參議院通過？
二)
一係就停止所有活動
之後參議院班人就覺得香港都平息咗件事無必要通過法案

總結:收皮啦，每日咁多不公嘅事發生係香港人身上，係幫香港人嘅就點都會支持，唔會因為個畫面暴力而突然唔支持，不如比較一下你美國本土同香港兩者嘅示威畫面先啦，on99

講得岩
參議院想通過 只需要一個理由
和平示威就提供左一個理由
同樣想否決 都只係需要一個理由
暴力抗爭就提供左一個好理由
唔好曲解 自衞唔係暴力wor絕對支持自衞

想問下講呢啲說話嘅人係咪一開始就咁堅定？9月8有冇去過法案集會？

不嬲都係話打哂本土同國際戰線啦

P牌仔

冇老美幫手贏既機會係零

咁咪等佢通過咗再行動囉, 就係咁簡單

我覺得忍下手先

你都傻
係有共識一齊休息既
再有裝修就可以割蓆啦
而家就係唔知邊d係對家做邊d係手足做
先局住全部唔割咋

要武力升級咪等條法案過左再升級

如果咁樣叫出賣前線

咁萬一法案唔通過咁咪又係出賣國際文宣組，出賣去美國聽證會幫香港遊說既咁多位

而家班美國人唔like 中國，你要做既係加把火去做文宣，唔係走去on9 送頭

都估到商家會出聲阻止
中共收買晒班商家，fb google apple disney tesla
中共唔會咁順攤比佢過

但侵侵會話抗議行動少左人已經慢慢退卻

你唔做
藍屍都會做

唔係唔想叫停
係下下都有鬼放點停
勇武唔做黑警都會做

中共一定叫佢控制班商家阻止
好大機會收皮
勁多商家奶共

我正式宣佈停止一切暴力行為直到人權法通過!

大家靜下先

今日和理非

搵藉口幫商家奶共發大財咋

唔係老美睇場一早老解入城啦

你係咪唔知咩叫64

而家Ted Cruz出到聲都唔聽？

長期街頭暴力改變唔到咩

文宣唔係一切
人地根本唔buy暴力個套

好奇一問
美國去到今日今日做過乜野支持?
613都係一班有志之士衝出嚟
關美國咩事啊?

我諗連登仔搞錯咗一樣嘢
美國幫手固之然係好事 事半功倍
如果佢地唔幫手 香港人係咪就直接收皮？
唔好太依賴美國啦
逃避責任 將自己嘅命運交畀人地

和勇不分
勇下，又和下，咪balance囉
今晚出黎啦

而家個年代仲洗鬼老解咩 搞下分化都搞掂

大大條法案砌左出黎喎人地
真係冇做野？

佢無形之手頂住中共你唔知唔緊要

家陣人地議員仆心仆命整個法案幫香港你又唔撚計

不如拆左美國領事館再屈佢唔幫手好過啦

岩唔岩聽呀義和團大佬

唔好諗住搞分化
問多一次,冇左美國支持會點，國際支持，場運動會點？

暴力邊有咁易停
但係和理非要做大佢

人數多就唔洗太暴力但又有 Noise

搞清楚，侵侵係想要大型多人遊行，反映主流民意
而參議院係想要非暴力畫面，方便佢哋向世界宣傳
因為而家中共得罪全世界，美國都好需要connect香港、西藏、新疆等，作為保護自由和平世界嘅原因
所以，呢排最好就扮受害者，和理非遊行
通過咗後，你想點都得啦，唔急在一時，世界必會清算黑警

ted cruz應該收到風
參議院真係有班左膠議員唔鍾意
仲有班對土共唔反感嘅議員可能成功被遊說

佢唔方便自己直接公開講
所以透過郭榮鏗通知大家

都行到依步
信唔信都好都要忍下
到和理非出場

幾次連登和平風向一樣有衝突
今晚又黎料既 唔係鬼就on9

美國好撚多左膠

佢地有勇武過咩

但佢特別話眾議院無問題但參議院有，可圈可點。唔好忘記眾議員係共和黨即係ted cruz自己友控制。可能佢暗示佢黨友有重量人物唔支持。我見Mconnell 突然吹話叫要快搞掂貿易戰唔係農業受傷害。所以如果商店破壞畫面可以做藉口就方便共和黨議員find cover，因為共和黨非常親商界

屌你老味
我地流左咁多血
死左咁多人
就係為左比班美國有錢佬食人血饅頭？

商界＝侵。仲信佢？

好矛盾...

其實停一停裝修，火魔法俾人睇香港人進退有度真係咁難？

人地想幫，但想你暫停一下，但自己唔聽，又話人地根本唔係想幫你，咁到底係鳩衝定點，自己思考下。

對啊，最後都係香港人決定自己命運。

理撚得佢
條法案過左都冇9用
都係靠香港人

唔奇 有人唔上連登

大把狗扮示威者

簡單D, 今晚有咁和理非得咁和理非, 然後集會人數要夠多
先可以幫班勇武手足COVER

根本唔係文宣問題。我覺得根本係有奶共美國議員想用香港示威者太暴力所以無道德高地做藉口。文宣都無用。叫唔醒裝睡者

一停就清算, 總之不割蓆, 唔能夠靠哂人, 今日嘅局勢係香港人大家做出黎, 冇之前行動美國點會提人權法? 如果可以再逼到中共出現其他醜態, 樽頸先有得再突破, NBA暴雪事件都係香港人各種行動推動局勢做成. 兄弟爬山, 點都繼續, 可能越黎越多人受苦, 但一跪就尊嚴同基本人權都冇哂

選舉近了

冇美國幫手612已經玩完
點解仲有傻仔覺得靠自己可以贏

停一停等法案通過

唔係叫你放低武器投降

係咪蠢撚到咁都唔明

民主派一向都廢廢地，靠佢地死得

應考慮有臥底狗的滲入

World changed a lot in the last 15 years: B2B, B2C, IoT All models are based on a simple philosphy: LEVERAGE
Leverage on each other's strength to accomplish bigger goals more efficiently and effectively
1+1 >2 (Synergy)

Old way, do everything yourself, Takes lot of time, slow, etc...
1+0 = 1

Wall to wall biz are replaced a lot by Amazon, which is a good example for B2B

首先公文袋今次都係轉述

同埋#137 果位巴打都講左參議院可能有親共 / 有著數議會倒左戈

根本係為勢所逼 官逼民反

我答你係，香港會直接收皮
無外國插手，老早全部人送返上大陸，即刻變新疆
邊d人吹唔可以休息，吹唔駛理美國幫手
大把制裁名單友表示歡迎
仲唔落力咁撥多兩下火

佢地味一直做緊LOBBYING囉,
咁快忍唔住衝出黎帶風做乜姐

Ted Cruz係共和黨領袖級議員，聽佢講應該無得點死

香港仲有國際地位係因為”香港關係法”，有美國同佢盟友支持香港，而家係想立多條法幫香港

如果你可以令香港武裝起義，我又唔介意你講呢句。otherwise 在我眼中，你同港共個句”香港可以成為國際金融中心係靠基本法”無分別

美國有用我地嬴撚左啦屌你老母
仲覺得美國幫到手
不停係度講唔知過唔過到
TRUMP 又不停出口術
4個月啦
幫左邊個呀
爆眼 被打 斷骨
乜撚都有

咁人地唔係凈係睇你停果個week

大家出之前諗清楚要和平既
現場有咩衝突就企開行遠d 唔好圍觀 屌狗

寫錯，senate參議院係共和黨控制。

根本就係咁，見好多友仔話無老美撐就即刻64，咁唔通美國條法案唔通過大家就乖乖地收皮咩？從頭到尾都唔應該旨意晒外國幫手，如果怕64重臨早就唔應該去抗爭！

要贏既話 國際戰線(美帝)係不可或缺力量, 希望泛民把口夠勁

對付一個惡霸, 講道理當然沒用
但你的木棍不夠他硬, 講武力也會跟講道理一樣沒用.

現在惡霸不會用盡全力打你是因為有另外一個惡霸正在虎視眈眈

正面對抗贏既機會好低
有外國幫手只係由九死一生變到有希望咁解

美國立國都係靠法國
中共都係靠俄佬搶成個中國返黎

邊個話外國勢力無用唔係弱智就係鬼

Morning sir
Yes sir

Solomon Yue 前兩日先re-tweet 過
Noone's interested in justifications for violence
當然佢態度依然係同情

所以點解叫大家用Twitter

星期三就表決
即係話今晚集會要疊馬

休息撚全面進場
7日過法案

所以我地今日要完全和平一次 俾夠畫面佢 一晚姐 忍一晚

笑左...
唔係有國際睇住
香港一早變新彊啦

唔好咁天真真係FF可以靠香港自己打贏

共和黨左膠收晒支共錢賣港

咁咪轉和理非時間

無人叫放底武器投降呀....

能放能收得唔得
之前講制裁邊個邊個講到咁開心
如果撻Q點算
班狗會點諗
點解唔可以停一停
Steve Bannon都講咗支那會用盡一切手段阻止法案通過
係咪就咁由得支那得呈
害咗班被捕手足去美國機會都無埋
停一停係咪會死
咪當養精蓄銳囉
今晚見到有人想攪事請大家一定阻止
求吓各位
Twitter盡力去遊說議員
唔好浪費大家幾個月既心機

不嬲都係2邊爬山

爬爬下勇武次次出場
家下去到叫都叫唔停

問題唔係這個，係老一派民主派都唔明裝修等暴力行為，佢地唔明點lobby。你地唔好以為唔割代表支持，只係因為唔支持暴力都唔可能對政府妥協。年紀大係唔會全部認同顯示的確暴力化抗爭模式，但這同時都係我地做得唔夠好，好多時淨係連登圍無走出去。而其實連登思想已經偏年輕對宜家裝修獅鳥都有好多唔同意見，點可能期待老一派民主派會明白論述（其實都可以話根本無論述，前線做完文宣先好似補鑊一樣玩公關）

你自己上去睇下中國口交部話美國對香港有冇用

人地出聲比我地自己人流血更有用

呢個係好可悲既事實

你唔想手足既命白死 血白流

應該諗盡辦法去贏，而唔係放棄任何一個可能贏既機會，而且係目前贏面最大既機會

YES

重要已經排左期上國會
有埋時間表都唔等下

美國佬唔係香港人呀
佢地只睇畫面唔會跟足成件事嫁

叫唔停係因為班黑警仲好癲

好難, 勇武仿佛要有一樣存在感, 就係出到黎一定要「做野」, 唔可以遊行 (佢地會覺得係鳩行), 集會(佢地會覺得係鳩坐)。

今晚中環要人

冇咗美國做後盾中共更加肆無忌憚唔使就住就住
你聽唔到trump話如果唔人道處理香港問題唔使旨意傾成貿易戰咩，如果冇咗美國做後盾你覺得中共會點

連一個雕像都容不下？

算吧啦，政府要搵人扮示威者去大事破壞，可以阻止咩？
就算通過左，咁又點？唔知仲要拖幾耐先至可以進行制裁
靠自己好過啦

願意聽唔等於要接受喎

今晚遮打花園既和理非大集會就係畫面。

近排太多裝修，令好多手足受傷，大家想贏，就一齊團結推動法案通過啦

記唔記得trump 講過咩 話我地有緩和跡象啊

吾爭在停2,3日。過左條法案後都大把機會大搞。吾好俾機會黑警又出黎屈前線破壞 各位吾好理五毛撚講野

所以trump 都放晒水，話示威平穩下來，形造不暴力畫面

唉，有時真係好攰好唔知點算好
就係因為無人幫我地先會武力升級
然後就有班有能力幫我地嘅人因為我地無助反抗而唔幫我地？

咁又不如講出去打陣打戰換左咩成績返來

所有行動都係相輔相成
唔係獨行一條路先贏

無話唔郁手唔得，你有得俾我食住花生就搞掂件事仲好

你預計人哋會扮你冇錯嘅
但唔需要自己跳出嚟做暴力增加過唔到嘅機率

休息 侵又話冷卻
出黎 班狗又迫你暴力
咁可以點？

老老實實講，如果呢次運動唔係舉世矚目
而香港人正面對抗中共
用冷兵器打得贏人海熱兵器嘅機會係0

當然我明白人係需要士氣，需要精神力量
要有信念
但呢個係無領袖運動，每一個人都有機會落決定
而我地每一個人嘅命運都會因為大家落嘅決定而唔同，甚至係呢場運動嘅命運都係。
所以望清現實，去落一個理性決定係每一個人嘅責任，你唔想都好，都一定要理性。

都組織唔到大型示威行動，緊係緩和，好多淺黃和理非出唔到。
今晚俾個機會集吓氣

都係嗰句，過咗先暴力升級啦
而家咪和理非抗爭住先囉

和理非活動唔係活動咩

唔怪得呢幾星期和理非靜晒

犬大力taunt

停裝修（暫時）
唔好傳神獸片
不流血 不被捕 be water

連登仔仲ff咩民意冇轉

手足收手無用的

黑卧底只會繼續老屈

香港人加油

通過議會先到佢簽嫁喎，議會都未過，到佢出聲？
Btw人地係叫你多人出嚟，唔係叫你暴力。

利申 支持c鳥

唔大量暴力畫面都唔等於休息。係應該有策略做。和理非focus搞畫面，勇武就爭取無明顯暴力畫面（例如還擊好心打關節同下體唔見血咪無畫面。例如蟲魔法無火咪無畫面）

上個禮拜休息幾日
侵已經話冷卻 會平復
即係公就我贏 字就你輸

講起twitter都仲係有手足放神獸同裝修片上去打飛機
大家記住呢一刻twitter個ac係宣傳工具黎
唔係完全唔可以圍爐，但目的為先，不影響國際觀感為底線
仲見到好多人拎joker同香港相提並論，打英文落哂tag想點

其實文宣足夠
不過你要知道“總之暴力就唔岩”唔係得港豬先會咁諗

美國唔通過
代表香港只係condom
佢點都會搵到理由

最重要係我地點樣可以繼續keep住個人數
一齊捱落去 拖死港共

根本冇狗就好撚和平.....

我想問一個問題：如果差佬提早清場、衝入場內捉帶口罩嘅人，你想反抗還是就咁算先？

應該走，在畫面面前大叫無言論，集會自由！

無美國比壓力，612班義士實會變肉醬

今晚美國佬睇場，佢會同你講：我就係要呢d

人地唔係叫你投降任拉

係裝修同火魔法比位中共入緊，會令到法案有機會唔通過，潛台詞係過左你想點玩都有人幫你

蔣芸無人聽就轉貼轉述ted
好撚嘢
拉

暫時停止衝擊破壞裝修 等法案通過左先

Ok

公民袋收皮啦，Gphone未出聲你班泛民老鬼又搞事。

其實係咪出師無名
我地都無左一種程序去跟，以前定好晒步驟
和理非示威>要求回應>死線>唔回應行動升級>勇武進場

我係諗如果遇到呢啲情況大家要有個準備，因為有蒙面法真係拉得。有啲人可能當左同之前啲集會一樣，咩都無諗過就照舊

以家d人覺得勇武停=抗爭停，主要因為
1. 和理非活動 - 數目唔夠/noise唔夠
2. 大家心底裡覺得和理非活動係廢，唔係抗爭

以上兩點搞唔掂 好難去令人覺得勇武停唔等於抗爭停

不斷去打壓和理非(無論由行動(e.g.黑警)定網軍),令到佢地覺得自己無力，係抗爭中無角色，其實都係政府分化和勇，從而將和勇切割出去逐一打擊
中共從來最叻都係將敵人分化，再逐一將最重要敵人打敗

要成個法案通過唔係淨係勇武停幾日 因為個法案唔係幾日後就通過 點樣令和理非活動係番成個抗爭有存在感先係長遠既玩法

其實老美係想睇
人鏈
和理非大遊行
舉國旗集會果啲

點可以屈服... sorry 接受唔到
寧為自由鬼 不作奴隸人

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

人地叫你出黎遊行 唔係叫你出黎拆鋪

正解

成日話和勇一家，依加叫你停一停勇武，但無話叫你停和理非，依加叫你呢幾日參加多啲和理非都叫休息？2014年失敗其中一個原因係社運教條化，當年係左膠，今日唔好變成勇武

咩logic？唔過就無人制裁港共
到時示威者暴力程度唔通會跌？

信念要係咁囉
行動上就忍小謀大
之前6月美國個風都未吹到咁大
香港人直頭諗緊點樣買個島 香港建國
邊做邊諗
國內維權人士比我地艱苦好多

總知一句
今晚7點見

的確係少左人出 所以侵侵係想黎多次百萬人大遊行 而唔係拆鋪放火

蒙面法開始咗之後10.4同10.6拆咗成個香港咁潸
之後10.10已經有活動,10.12/13又係裝修獅鳥火魔

幾撚時有休過?
似乎係有人想吹風一日都唔休得

你呢句話同大陸講

文宣唔係萬能
唔明就自己諗下每日四點大話會

郭榮鏗：香港人應以猶太人作榜樣，不要反抗。

死不悔改

今晚出黎同大家講我地個心依然係初衷

好多5毛 黑警 反對自動蒲頭個個起低睇下先

依加無人叫你休息，係叫你和理非，明唔明白？

冇不反冇宣傳路線陌生行動模糊你想有幾多人?
而且出黎又係爆鐵裝修和理非根本冇興趣

我前兩日都有出真心行到厭
其實主線係裝修前線自己出都得啦
我地次次行完新聞都唔報出黎做乜

咁你咪唔好理美國講咩繼續拆囉
拆哂d鋪共產黨就驚到俾普選你架喇

垃圾五毛

收聲啦
你想法案過唔到？

其實停吓無壞㗎。
等法案通過之後咪可以再繼續啫。

呢一刻都係聽佢講啦，
連所羅門都係咁講，
大家聽話啦，
休息一吓啦。

不如你直接話反對人權法案

垃圾五毛

咪就係
策略重要
攻守要得宜
最憎啲人乜都屈人休息

通過至少可以增加士氣。

和理非同前線應該互信
當和理非核爆都唔割前線既時候
相反地前線都尊重一下和理非
你地既行動係同和理非支持做
唔好內鬥
一致對外
be water 時硬時軟先係水無法被摧毀既精粹

Agger

人數多集中和理非遊行

完

而家香港抗爭已經升級到 暴力畫面=示威

但其實可以回到最初既大型和理非遊行

be water就係咁, 應該要隨時機變形

又屈我冇出?
你真係以為唔認同前線行動嘅就係冷軍?
我由六月到依家幾乎冇停過出
由和理非慢慢變幫手運物資做哨
我就係親身感受過前線變化先有依家睇法

係啦
身邊有海外留學的朋友
都覺得外國人唔太中意那d放火拆店畫面
外國人見慣 唔等於 認同

清醒d諗下
對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？？
因為對家就係想你瘋狂破壞
咁人權法就會過唔到
政府又有籍口出更嚴的措施鎮壓

點解仲要中計？

現在 唔係叫你休息
係叫你和理非等 法案通過

可唔可以聽下人意見和分析？
如果只係覺得自己岩曬
唔聽人講嘢，咁同林奠的思維有乜分別？

我夠知啦屌

咁唔講大型遊行

小型少少既和理非得唔得呀

18區和理非開花有無得諗

係咪一定要喺呢個時候暴力勇武?

而家既時期好敏感, 老實講真係要轉型和理非. 法案過撚埋話撚知你日日出去勇武咩

立即普選 否則攬炒

死左膠克魯茲

人哋過條法案係有程序嘅，
係要時間，
你估好似港共咁，
講一句就實行？

無美國佬晨早送中啦

連登仲有撚樣喺度質疑美帝

嗰D五毛黎

對家就毫無底線咁升級，我地就停手？
我都想停呀，但對家肯比我地和理非咩？當初六七月果時佢地又唔出手，到我地焗住出手又話我地暴力，倒果為因
明明次次都係對家搞事在先
唔通要停到等侵仔簽左先？出年喇喎
可以停就緊係好，但我條氣一定唔順

大佬啊，依加出不反都開槍，正常和理非都驚啦，我住東涌上星期五有和理唱，開始前大半個鐘就有二十隻綠狗係到，出面仲有幾部EU，我放哨仲見到有好多便衣。

咁佢地唔敢出嚟和平抗爭，咪我地勇武做埋佢地果份囉。

而且勇武抗爭都去到瓶頸位，最近快閃都多比拉，難聽啲講，我地再勇武都只係烏合之眾，難得美國鷹派主政，咪順下佢地意囉，仲係奶共派當政就咩都唔撚啦

你係咪可以一下子升級到2百萬武裝革命

唔係就得等外國勢力支援呢一條路

係好慘好可悲我知，但你話我知如果果國際既支持都冇埋可以點贏

我想大家搞清楚
冇外國幫我什麼都不是
我哋唯一嘅籌碼
就係香港係國際城市
我哋唯一勝利嘅方法係國際社會比足夠嘅壓力中共同港共政府
另到港共政府答應有真正普選
還香港真正港人治港
街頭抗爭只係吸引外國關注嘅手段
沉迷街頭抗爭只會令運動失焦
歡迎討論

自推

歡迎討論

大家認清自己嘅目標

其實我覺得200萬人武裝革命，第一個入城既會係美軍多過解放軍

美國出聲咪順美國佬意
中國香港都搞唔掂的亂局

Agree

又叫休息
班泛民咪又係因為想玩選舉所以咁轉述

咪證明到一樣野, 香港對美國嘅價值真係唔係我地睇得咁高, 如果真係合符美國利益乜都唔做都會通過

錯啦，係證明到中共既影響力已經滲入國會

如果美國真係利益優先就可以唯所欲為咁Apple Disney果堆奶共公司死左十世啦

樓主懷疑係藍絲起底見佢成日貼紅媒source

今晚和理非主場做返出好戲比全世界睇
勇武手足好好休息下

Solomon Yue都話要peaceful protest

邊到呀,起錯底呀,貼黎睇下

!!!

好撚多五毛 mon po狗係度煽動人使用暴力，笑撚死我

停一停武力咋，唔係叫係永久停 更加唔係停場運動，用下腦啦垃圾五毛 mon po狗

希望勇武唔好精蟲上腦

變通下

無外援你想點贏法?

打機用Trainer開God Mode你都可能犯錯比人隊瓜啦

"休息"=/=乜都唔做

唔變通點樣Be Water? 結冰? 變死水?

你唔做
藍屍都會做

應要有應對方式或聲明

咪就係
而且停一下不代表唔做嘢
係調整戰術

行軍都唔會日又打夜又打日日Non stop

根本大把引戰狗
Mon po的

唔係暴力畫面不利
係和理非畫面唔夠
出街戴個口罩都要驚

Up

真心輪到左膠和理非出動, 直到《香港人權與民主法案》通過

暫停一下裝修先....反正間鋪唔會走
反正間鋪唔會走
反正間鋪唔會走
反正間鋪唔會走
反正間鋪唔會走
反正間鋪唔會走
反正間鋪唔會走
反正間鋪唔會走

又想美國幫你制裁港共班仆街
又唔想係人權法通過之前做面子工程既人麻煩思考下自己想點？

我由頭到尾都對美國唔抱希望，因為猶由2014 佔中開始，美國都講到食家咪一樣唔過，大家唔好存任何期望就好，亦唔好相信香港幾個政治 KOL 講，話100%一定通過 ! 不如無期望，到時唔會有失望打沉自己!

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

你理解能力係咪薄弱到咁

屌你老母，港共都未必打撚得贏
背後仲有中共點撚樣打

商界一定係第一個反對任何事件發生既人 佢地只會著重自己利益理得你死

其實呢
我哋勇武抗爭嘅目的
有部分都係為左爭取國際支持
宜家人地唔撐你 你自己搞黎有咩意思
美國啲條法過唔到 義士會更加慘
你肯定係鬼

咩呀，勇武大撚哂架嘛
私鳥關你班美國佬撚事呀

依家情況同2014好唔同
當然也不會覺得一定過
參議院仍危

推，仲有唔好俾林鄭取消區選

港鐵員工揭黑幕：破壞港鐵皆為港警 旨在嫁禍示威者

要求警方解釋臥底混入示威者問題

尊重前線決定 前線想停就停
不過我個人嘅意見係
法案未過->美國話武力抗爭會搞到個法案過唔到呀->停勇武
法案過左->美國話武力抗爭會搞到冇理由制裁呀->停勇武
咁幾時先勇武得？
有冇諗過美支deal內容可能係美國幫支那做說客止暴制亂？
唔只想外判抗爭
仲想做革命轉口港？
靠美國進口革命？

好撚多P牌反對
抗爭唔急在一時
等議案通過左都未遲

好過你分化撚

要改革香港政體就好需要。

食蕉啦 手足畀人打呀
唔見佢哋話暴力
我地只係以暴制亂 真克制

頭個幾頁d 3毛多撚到

佢未嘗無道理。

我全部都要